柯文哲：兩岸一家親比一家仇好

柯文哲：兩岸一家親比一家仇好

台北市長柯文哲及上海市長龔正昨早以視像形式，在台北及上海共同舉辦的「雙城論壇」致辭。二人同談「兩岸一家親」，柯表示「一家親比一家仇好」；龔則稱「疫情不能阻礙兩岸同胞心連心」。有台北市議員斥柯親共，是「中共官方認證最佳代言人」。

被轟中共認證最佳代言人
柯文哲稱：「我還是認為兩岸交流比斷流好、合作比對抗好、一家親比一家仇好」 ......
龔正大讚論壇令「兩岸同胞感情越來越深厚，心靈越來越契合」。......
台北市民進黨議員王世堅回應指，柯的雙城論壇已到了「沒開會死」的地步......
(節錄)

台灣蘋果新聞網

柯文哲出席台北上海城市論壇。台灣蘋果新聞網

佢唔認識中共本質，所以都係做市長比做總統好

唔可以兩家？
一家親 兩家親
一家仇 兩家仇

唔熟唔食

柯檳榔

條友想取代國民黨

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

柯文哲呢個共諜又露底

全力支持柯特首凍蒜

越奶越明顯

條on9 之前好紅個個睇好佢做總統，佢都係柒婆受害者之一仲出黎奶共

所以佢係統戰對象，共匪要對付反共勢力必會統戰所有非台獨非民進黨嘅派系

全世界圍攻緊中國 你仲痴埋去
已經唔係政唔政治觸覺既問題 係on唔on9既問題

利申:前柯粉

邊個同支一家親依啲人露真面目瀨共點都好過扮晒坤票

唔奶無政治資本。

邊個同你一家

未見過一家親會用幾千枝飛彈導彈瞄準對方，仲不時叫囂「留島不留人」「寧可台灣不長草，也要解放台灣島」，同埋放豬瘟肉及肺炎病人「攻台」。呢條粉腸成日影射台灣人挑起矛盾，但就無視中国不斷打壓台灣嘅所作所為，到底佢係企喺侵略者嗰邊定台灣人呢邊？

應該係匪諜
今時今日邊個反台獨邊個就係鬼

KMT plan B 但KMT冇可能滅黨 睇7志祺黨面條數多到仆街

奶共係雙面刃。

條友其實唔蠢，經過呢幾年，正緣營選民唔會再投佢，所以佢根本一日到黑都係想食到國民黨個盤。

扮中間偏藍路線

四年後蔡英文落台後，台灣一定奶到雪雪聲

不演了？

條友其實唔蠢，經過呢幾年，正綠營選民唔會再投佢，所以佢根本一日到黑都係想食到國民黨個盤。

扮中間偏藍路線

198x香港：中港一家親，民主回歸！
200x国民黨：九二共識，中台友好！
2020柯p：⋯⋯⋯兩岸一家親！

佢哋左手揸住波板糖，背後右手楂枝狼牙棒，你同佢一家親呀！

台北特首柯文哲必定能使一國兩制行穩致遠

對住隻日日想食咗自己既豺狼仲點樣一家親？

如果你屋企人經常對你作出言語、經濟、武力威脅，你仲想唔想同佢一家親？

支那人同你講一家人, 真係難聽過粗口

民進黨已經世代交替中 唔洗太擔心

做埋餘下時間就收皮啦

人都就死，仲出黎柒

相見好, 同住難
仲有依家邊個仇邊個唔該諗清楚先

美國人應該係唔信任佢

因為佢做市長個陣真係做到好多實質嘢，不過太唔清楚中國

幾好
俾假希望中共 等佢唔好發癲打台灣

台灣年青一代認為自己係中國人既比率創新底
你仲痴埋去

條傻仔仲係到嘅

共諜呀共諜 快啲匿入支那領事啦

仲兜
而加台灣後生一輩全部都知佢係共狗黎
巴打唔好咁善良
柯狗雖然行政做得好但佢唔係咩好人黎

再者, 佢既手下 "學姐"
又真係憑年青貌美儲都好多人氣

和平一定最好嫁，不過對家唔係咁諗姐

好戇鳩

唔支持拼入支那一定無和平

臭閪

呢句嘢同中共講好啦

不如過上海做市長

好天真 傻嘅都知 佢 一早畀中共收買咗

真心？

以前都對條友有d好感
走親民路線
但依家睇返佢同台灣d youtuber合作片 貼地到有d離地

呢個時間仲同上海行埋。
傻既都知咩事

中奸派

共諜

戇鳩支那走狗

現形啦支那狗

想食國民黨啲票

又多一隻共狗。走咗個光頭嘅又嚟一個！

親你老母臭閪

台支根本唔係一家人

歡迎過嚟同武肺一家親

以往台北市長都做唔好既原因：做第一任時諗連任，做第二任時諗選總統

- 柯文哲（2016）

對家狼子野心想消滅你點一家親？
如果柯咁想推動兩岸一家親應該推動中共放棄侵台，和平公平共存
唔係搞保護台灣嘅人

成日講反話，相信呢度唔少人唔熟佢啲風格。

企開啲啦 屌你老母

CCP DOG!!!

家家走

但要搵到第二個蔡英文好難，國民黨成日話佢係讀稿機，但人地以前做陸委會主委同代表台灣去世貿談判冇稿既佢根本仲串

仲要堅定不移地反共

有錢賺又有痛腳比中共揸住

柯狗點會唔知中共仆街野
早幾年佢有民進黨撐選贏左
但又唔想埋人地堆
咁岩光頭連輸兩獲
成個國民黨死氣沉沉
行中間路線真係食唔少國民黨票

露哂底

問題唔係親同仇
係冇人想同佢一家

一個日日夜夜想用武力攻佔你既人, 你會當係家人 ?

我都唔明咩野叫 一家
佢當共狗同自己同一個家?

大紀元就算啦

台灣大陸成日互屌，仲有乜嘢好親

一家親梗係比一家仇好啦
但問題係點撚解要一家先？ 明明係兩家 就比你屈做一家
前設都唔成立 後面講咩都係廢話

晨早講撚左隻柯屁係暗共黎
國民黨衰唔代表柯屁係好人

有賴清德/鄭文燦 接 應該唔會衰

香港做哂人板出黎，又一家親，共狗共到出汁

佢點會唔識 就算政治素人 染指政壇都咁耐仲點會純真到乜都唔知
佢只係屬於新加坡個類 反正對岸搞都係搞香港 對佢黎講關佢撚事？
總之唔好得罪呢個大市場 人地就會叫台商幫手盡力搞好台北 咁佢就可以塑造自己成功形象

跟住係台灣政壇就扮中間派 吸走兩邊游離票
加埋自己班忠心支持者 台北市長跟本係囊中之物
下一步登上總統台階就只係睇民進黨生唔生性

佢唔係唔識 反而係非常識玩 佢行既每步都好穩陣
上次無反送中 而且係佢出黎選既話 english就好大機會比佢收皮
但佢好醒 識睇時勢 知難而退

有人話佢本人可能唔想參選？ 唔好傻
之前訪問佢 佢先答「還是照這樣準備，準備選總統，就這樣去選，時間到，行就行，不行就算了，何必那麼在意」

聽清楚 佢要等既係時間到 翻你民進黨盤既時間

one 人地拎支槍指住你 你仲走去同人講係一家人

開始鋪路選總統搞一國兩制

佢應該好快玩完

鄭同賴各有不足⋯ 一個成日講錯野 一個成日搵錯人入黨

佢唔甘心入民進黨自己要搞一個出黎就知咩料啦
根本唔係親共只係戀棧權位

睇ptt 成班人 親你老母

邊撚個同你一家

支那:有国先有家 鬼同你有親咩

係，柯P精甩尾
你估佢好似kmt硬推泡菜魚去選咁蠢咩
仲有成心腹蔡壁如又係好幫得手

佢係咪專登講呢啲野令台灣人keep住反共既火

邊撚度一家？

睇佢個款都係想行新加坡路線
中日美一齊奶
但而加世界格局已經唔係李光耀年代咁

但蔡壁如同佢一樣 一開口就得罪人

又唔算硬推 因為無論點kmt都要搵一條友上去同對家爭
條垃圾魚應該有足好處先肯上 不過佢估唔到既應該係連市長個位都無鳩埋 折左兵仲賠埋夫人

屌你老母佢清唔清楚台灣係一個國家

其諜唔好衝出黎柒啦

人地攞飛彈對住你喎 親？

同意，大陸人唔應該仇視台灣人，
郁下就講打講殺，出中華民國旗又抵制又盛，
有事又唔比人入WHO
一家人應該包容，台灣做咩都唔好鬧。

血滴子嘛
佢地民眾黨先唔care得唔得罪人
可以包裝到自己敢言

睇左柯拍文

暫時未搵到更好策略，只能用人海

但我依家同你有仇 點樣同你親

其實出郭台銘應該會無咁肉酸
韓國魚雖然啲fans 好撚癲但都谷左唔少人出黎投蔡

Cls 佢喺而家2020年仲講呢d野 前面已經有韓國魚做版畀佢睇有咩下場

你想一家親, 對面想你冚家鏟, 點傾落去???

收皮啦戇鳩仔

賣台屁
連台灣人都係咁鬧佢

罷免佢啦

我睇佢唔係真係想親共o既
佢似係想行中間路線
o係支國同美國中間搵著數食兩家茶飯
類似三國入面o既孫權咁

幾時同佢一家親

白粉最撚鍾意咁樣兜
做台北市長做到評分同韓國魚差唔多

佢個黨都好搞笑 都開唔到黨大會 就黎收得皮
之前睇人講佢一開始收太多人 個黨規又set得太差 loop死左 搞到開唔到黨大會

由佢前年講香港冇咩好遊
就知佢係暗共
明眼人都睇得出習近平好憎香港
佢踩香港，係趨炎附勢奶習奶共

波板糖仲係加左料有毒既

之前睇佢講

家你老母

本身都唔係一家人 何來親？

Trump: “President Xi and I will always be friends”

唔仇就一定要親
各有各唔撚得?

雖然是同一家，但他是主，你是奴，沒有仇？

白手套路線就真
台灣根本唔應該行坡狗條路
人地坡狗有美帝駐軍又距離遠咁多
中間又有其他同支那關係麻麻地嘅國家做緩衝帶
就話可以無成本口交班支那狗啫
台灣隔個海就係支那
唔同美帝fd子啲去頂撚住班支那狗遲早淪陷

在台共諜現真身！

不如政治部搵人叫佢解釋一定親係邊一家

點解係要做一家人
你同李嘉誠都做唔到一家人啦三九唔識七

親你老母
邊個同你一家
死中華膠

台北 上海
台灣 中國

做乜鳩政治自殺？

直頭共諜啦，仲歸類膠，你先係膠

共狗

是但一邊肯做傻仔蝕底啲梗係好啦, 不過邊個做先

比人欺壓都仲一家親，咁都講得出口收左幾多利益
係佢地眼中灣灣就是一個省

撚同你有親咩 死開d啦

有證據同冇證據嘅分別啫

邊個同你一家前設已經有問題

重未打台灣純粹係因為美國睇場啫

佢老婆日日出嚟打綠營 都真係夫妻同心

No la
佢咁精肯定計過有市場先咁講
想吸淺藍票

共碟

柯P一早奶緊共啦
台灣人都發現左

ptt: 外面白白 裏面紅紅

陳佩琪宜家成個怨婦咁

綠其外紅其中

邊撚個一家
企開D啦屌你老母

田北俊路線?

西瓜人

又露底
當台灣人傻既咩

小玉西瓜 外綠內黃

回家吧 柯文哲

係呀
香港同台灣

台灣屢次捐錢大陸賑災
大陸停止咗國際封殺台灣未？

漢賊不兩立

再者
搏侵侵下台, 拜燈上台
到時美對華政策或會鬆綁
咁親中市場空間就會變大返
(同時亦都預計, 根據往績, 民主黨上台後, 對待民進黨未必好得去邊)

都唔係o架

光頭魚都得到幾百萬票喇

日日屌陳時中

共諜罪 拉得！

我覺得下屆總統大選，依條友比國民黨更加要提防

點家要兩岸一家親？
各有各家親唔得？

奶共都唔緊要，但睇時機同程度，
西方國家以前都奶共，但而家都清醒了
佢好似仲未醒

咁撚蠢真係唔適合做總統

實得嘅，除非中共肯承認台灣係一個國家

人地而家想同你一家侵呀

佢侵略你
搶你地方成佢既家
你既人做佢下人

活拆器官